到底係咪真係有非永久居民搏大霧拎到4000蚊？

呢樣真係好撚緊要
既係錢嘅問題
亦都係原則問題
你話有交稅嘅非永久居民都算數
就咁黎香港讀書果班憑乜撚野拎4000蚊
到底可以點樣監測政府做野
波叔派錢都可以派到咁柒真係甘拜下風

係咪都無你份

本身預派280萬人唔諗要搞幾多行政已經on9
仲要多咗班搏大霧嘅
而家先搞咗7萬份
就算有我份
冇返三五七年都收唔到錢

香港政府做野不嬲都垃圾啦

是撚但啦 政府不嬲都咁撚求其 你又吹佢唔漲